# 隐私信息保护
本文档描述了对于PoH条目中隐私信息的保护

## 0x00 概述
PoH 中的条目不应该：
- 包含未在公共场合公开的隐私信息

但是，一些与事件相关的情况例外。

## 0x01 详细
### 隐私信息范围
- 真实姓名
- 电话号码
- 真实住址

以及类似的信息。

### 例外
1.与事件**直接相关**时可以包括在条目中，例如：

- A使用未在公共场合公开的小号C骚扰B
- B知道A的电话号码X

A使用的小号C可以被收录，但是A的电话号码X不应该被收录。

2.以下信息，尽管已在公共场合公开，如果与事件**不直接相关**，也不能作为证据举出：
- 真实姓名
- 真实住址
- 身份证信息（或者类似的证件的信息）

-----
`version: 2017r1-testing`